Ik complimenteer het nooit.
Ik denk hem een erg knappe jongeman, en zijn manieren zijn precies wat ik leuk vind en goedkeuren - zo echt de heer, zonder de minste verwaandheid of puppyisme.
Je moet weten dat ik een enorme afkeer heb van puppy's - een hele horrorfilm voor hen.
Ze werden nooit getolereerd in Maple Grove.
Noch Mr. Suckling noch ik had ooit enig geduld met hen; en we gebruikten soms om heel erg te zeggen dingen snijden!
Selina, die mild is en bijna een fout begaat, vervelen zich met hen veel beter."
Terwijl zij over zijn zoon sprak, was de aandacht van de heer Weston geketend; maar toen ze in Maple Grove aankwam, kon hij zich herinneren dat er dames waren alleen maar komen om te worden bijgewoond, en met een blije glimlach moet haasten weg.
Mevrouw Elton wendde zich tot mevrouw Weston.
"Ik twijfel er niet aan dat het onze is vervoer met Miss Bates en Jane.
Onze koetsier en paarden zijn dat extreem snel!
- Ik geloof dat we sneller rijden dan welk ander lichaam dan ook het is een genoegen om je koets naar een vriend te sturen!
- Ik begrijp je waren zo vriendelijk om te bieden, maar een andere keer zal het helemaal niet nodig zijn.
Je bent er misschien heel zeker van dat ik er altijd voor zal zorgen. "
Miss Bates en Miss Fairfax, geëscorteerd door de twee heren, liepen naar binnen de Kamer; en mevrouw Elton leek het net zo veel te zijn als haar plicht als mevrouw.
Weston is om ze te ontvangen.
Haar gebaren en bewegingen kunnen worden begrepen door iemand die op Emma leek; maar haar woorden, de woorden van elk lichaam, waren snel verloren onder de onophoudelijke stroom van Miss Bates, die binnenkwam praten, en haar toespraak was nog geen paar minuten na haar afgelopen wordt toegelaten in de cirkel bij het vuur.
Toen de deur opende was ze gehoord, "Dus erg gedienstig van je!
- Geen regen helemaal.
Niets om aan te geven.
Ik deed niet... zorg voor mezelf.
